何妖連儂牆有新嘢貼喇

每日去辦事處同埋律司樓貼佢老母墳頭相
都咪話唔撚靚仔